#25歲廢青黑客：蘋果日報最近轉型做內容農場？

兩篇報導都喺任盈盈撰文，睇完我都唔知想表達啲咩
黑客果篇就假到出汁
又話小六女俾人欺凌，但仲要有片唔打格唔變聲擺人上報

【唔准爆我幾歲】命令跪地 搣臉 揞嘴 Cosplay「小六女」欺凌實錄

【黑客現身爆內幕】25歲廢青變黑客 親述入侵各款系統當練功